［賣物］HHKP2 TYPE-S 白 [keyboard]

賣鍵盤一個
年初在SSP 某商場地下購入
因不適合自己使用 所以出售

幾成新？ 自行判斷。
什麼99%新90%新 都是自我感覺良好😈

只求成功交易巴絲捐款至自己喜歡的慈善機構 拍下收據即可。

如各巴絲不想面交 可郵遞至最近你的順風集運中心［包郵］

交換得唔得 我有隻Realforce 87U 55g

$500

$700

$750

$800

900

$1000

如果有興趣 請留聯絡方法

thanks!

$1050

$1100

$1150

$1200

已交收，已捐款

樓主

係咪賣左啦